被兼職去支那傳單、病假罰$300

屯門的興德學校，多次因為校長陳章萍的管理手法而見報，包括要求教師調堂，再前往深圳派傳單，又在教員室及茶水間安裝閉路電視，而片段會連接到陳校長的手機，引起教職員不滿。陳校長又要求每位教師每請一日病假，需要交出6張餅卡或300元，以「慶祝自己病癒」。學校管理問題多多，教育局近月終於正式介入。

所以話學校校長根本係土皇帝

都痂撚線，假設個老師真係病，睇完一日醫生俾咗兩百仲要俾三百佢，病一日支出大到